【第五人格TG谷】有碎片送!捉伊因遊戲介紹+新手入門攻略(持續更新中)

8月11同8月12
登入對戰勝利就送60線索60碎片!
記住去頁面攞啦

TG:
*唔止連登仔

索引
#1 遊戲介紹+新手上手推薦
#2 求生者角色說明
#3 監管者角色說明
#4 地窖位置說明
#5 無敵點使用心得(晏啲整)

近有朋友介紹我玩呢隻game
呢次一開始我都無拒絕
哥德式可愛風好適合我
玩上手都覺得好爽
就算係輕鬆玩或者競技向你都會搵到想要既野
基本玩法就同Dead by Daylight(DBD)差唔多
都係捉伊因,但係DBD係hardcore捉伊因
一開始比人話抄襲
但係最後DBD都授權左玩法
抄襲風波都平息左($$$)
DBD同第五人格最大既分別就係畫風

完全係兩回事

始終唔係個個接受到DBD個種恐怖感
咁講完一大輪廢話
就想唔再多講
只係想開開心心捉伊因

iOS:

AN:

正題
(如果唔想睇字有介紹片+新手上手攻略)

第五人格是一款一對四的非對稱對抗競技手遊
一隻鬼對四個人
鬼的勝利條件係將三個人或以上捉上歡樂椅送佢歸西
人的勝利條件係三個人或以上可以成功逃出
基本上就係捉伊因
隻game最大既特色就係d女叫聲非常引人犯罪
想一棍扑落去
請聽呢個

全教學清單

醫生

sorry呢個先係

就係個種用時裝賺錢既game
所以唔存在課金就贏曬既不公平情況
講實力,運氣同埋用模擬器既一隻game!

-=-遊戲玩法-=-(我簡介條片有講阿)

鬼的目標是將求生者送上歡樂椅
歡樂椅坐到100%就會升空
鬼可以選擇守屍或者繼續遊走唔同既戰略
順帶一提
第五人格人係無辦法自己係歡樂椅救自己出去
人的目標係破解地圖上分散的密碼機
只要破解五部密碼機

逃生電門就會開啟就可以逃出

暫時亞洲服出左十三個人(求生者)
六隻鬼(監管者)

新手求生者角色推薦

1.律師

律師自已可以無限使用地圖
知道曬密碼機既位置[有機率錯一部位置]
又可以知道隊友位置
加埋有團隊buff一開波搵隊友開機無難度
簡直係新手救星
缺點係自保能力低下

強烈建議玩律師熟習密碼機分布同地圖走勢

上手推介度:★★★★★

2.好似護士既醫生

有自保針可以係咁打針補血,比較安全的角色
被鬼打完一下走佬隔十八秒又係一條好姑娘
只要唔好比鬼捉到
係咁扣血保血扣血保血
你就可以彈出又彈入係咁救人
缺點一樣係體質差

上手推介度:★★★★

3.幸運兒

除左攞黎媾女唔知有乜用
沒有任何優點!!!
其實有
佢既優點就係沒有任何缺點

-完-

黎緊更新會強化佢幸運技能
開箱可以提高中奬機率 放長雙眼睇下會點
上手推介度:★★(無任何技能既人玩黎做咩...)

4.園丁

擁有最妖艷既嬌喘
技能係拆櫈
對於同樣係新手既鬼
如果比人拆曬啲櫈簡直係地獄

但係呢個世上有個天賦叫後知後覺
有個技能叫失常
既失常,何生園丁阿(完全唔押)
其實我係推薦新手用既(欸?)
園丁解密碼可以減少校正判定機率
增加校正判定範圍
係新手既好幫手
只要唔去拆櫈
都係好園丁

極新手推介度:★★★★★

新手推介度:★

5.慈善家

一看之下係充滿住debuff既男人
但係實際上增加判定機率可以令到解密加速
手電筒要照超耐先會暈
係高手向既角色
暫時新手既你忍下
成為大師必經之路

上手推介度:★

睇到呢度你覺得有興趣玩既

不妨睇下我呢兩條新手入門攻略

基本上應該要知既我都打曬上去

如果你覺得呢個post ok既

留言話比我知啦

多謝你

【第五人格】成日比鬼捉到?新手攻略必看懶人包[求生篇]

【第五人格】成日蕩失路?次次都救人失敗?新手上手必睇攻略[解密救人篇]

=-角色說明-=

第五人格既故事充滿住各個角色既衝突
在不斷遊戲尋找線索既過程
會發現一場因為貪婪造成的不幸

個故仔係寫得幾好
不過而家剩係開估左一半
期待跟住既劇情

1.

【職業】律師
【人物介紹】受困於過去的失敗官司，他現在幹著一份卑微的工作，拿著微薄到可笑的薪水。
與此同時，弗雷迪希望可能找到一條擺脫過去的出路，並且最終過上那種他從未擁有的生活。當然，首先他得找到那個毀掉他美滿生活的罪魁禍首。

【能力介紹】
深謀遠慮：可查閱建築、未破譯密碼機和逃生門位置，常態顯示自己與隊友的方位及監管者輪廓。
姐係睇地圖
律師最實用既技能,律師玩得好定唔好就係睇律師既地圖觀

蠱惑：所有人在狂歡之椅上堅持時間增加，附近求生者受到激勵，提升破譯、治療和破壞的速度。
團隊BUFF, 律師適合多人解機

上等人：律師出身優渥，身嬌體貴，板窗交互速度降低。
Debuff,歡樂拍板/歡樂滑板/跳窗都會減速
呢個debuff令律師唔適合同鬼正面交鋒

莊園老友：比新人更警覺，每次受擊後獲得加速時間延長。
加多兩秒可以走到更遠,算係對律師體質差既補償

[評]
有心想上手呢隻遊戲既可以由律師開始
可以輕鬆知道密碼機同隊友位置

呢段係我做既教學影片
你會更加知道自己要做啲咩

2.

【職業】醫生
【人物介紹】她有野心，極其聰明看起來又不失真誠，但在那雙眼睛後面還藏著更多東西，要在這個瘋狂的世界裡存活，有時候就得做些驚人之舉。 已經對不停地搬遷感到疲倦，艾米麗希望能借此找到一個可以被稱為"家”的地方，並且最終得到她從未擁有的安全感和穩定生活。在此之前，她得解決過去遺留的一些"問題"。

【能力介紹】
醫藥專精：隨身攜帶治療工具，可在受傷狀態下治療自己。
超強力技能,可以自摸令到護士有本錢撚鬼
醫術高超：具有高超的醫術，治療他人的速度提升，自療速度提升；所有人的治療速度均提升。
超強輔助技,令到全隊生存力上升

上等人：醫生出身優渥，身嬌體貴，其板窗交互速度均降低。
Debuff,歡樂拍板/歡樂滑板/跳窗都會減速
同律師唔同,醫生可以自摸補血,但盡量都唔好跳窗
始終比人一刀打趴想自救都救唔返

莊園老友：比新人更加警覺，每次受擊後獲得的加速時間延長。
加多兩秒可以走到更遠,更有本錢撚鬼

[評]
新手建議剩係做輔助既角色
可以點最上既技能旁觀者
見到隊友受傷係安全既情況下即刻治療
到你熟手左可以轉職做撚鬼大師係佢附近做各種挑逗的姿勢

3.

【職業】園丁
【人物介紹】已經找到了那個特別的"唯一”，現在艾瑪終於能夠安心地使用自己完美的園藝技巧和才藝了。也許親愛的稻草人先生還需要一些修飾，換掉那些腐壞的深棕色茅草，再加上一頂新的帽子。當然，她從來不是只看外表的女孩。不過，嘿，裝飾你的夢中情人有什麼問題？只要擁有足夠的金錢就行。

【能力介紹】
巧手匠心：隨身攜帶工具箱，可破壞的狂歡之椅，可破壞的椅子數目越多，破壞速度越快。
拆櫈,用得好救人一命,用得唔好,成局零作用無貢獻仲加速死亡

機械熟識：具維修技術，觸發校準成功判定範圍增大，校準觸發概率降低。
新手岩用,避免自己比校準失敗嚇親,完美校準其實可以加速解密速度
所以老手會想校準機率提高

安全感：在狂歡之椅上堅持時間增加。
小補的buff
10%個效果唔明顯

莊園老友：比新人更警覺，每次受擊後獲得加速時間延長。
補命

[評]
適合超新手用->求求你去解機唔好全場剩係拆櫈
同埋適合忍者流園丁用
我未試驗過 等我試完再講結果

4.

【職業】慈善家
【人物介紹】當教會有意在白沙街開設孤兒院的時候，皮爾森先生慷慨地將經營權和土地轉贈給教會並離開了白沙街。 儘管他獲得了一筆為數不少的賠償金，但對皮爾森先生而言，這筆錢不足以建設一所新的孤兒院，是時候從別人的口袋裡掏出一點贊助金了。 不過，也許他該先給自己找一位可心的搭檔？

【能力介紹】
狡猾：用手電筒照射監管者一定時間會讓其喪失行動力。
要照大約3秒先會盲,而且好難先照得中,成日照到最後0.1秒唔中比鬼一棍吽落去...
係歡樂拍板拍中鬼個陣照,佢打爛返板再照,可以拖超長時間

身體靈活：身手靈活，翻越板窗速度提升。
新手時期跳窗滑板最快既角色,好用

收集癖：破譯時常常拿走零件，所有人密碼機校準觸發概率提升，校準成功判定區域縮小。
新手減判定範圍好易爆機
老手熟左就無咩野,提高機率可以加速解密

開鎖技巧：擁有高超開鎖技術，耳濡目染下，所有人開箱速度提升。
有空軍呢啲道具消耗大既角色時超級有用

[評]
對於新手黎講
電筒真心難用
但係要成為高手一定要學用慈善家

5.

【職業】不詳
【人物介紹】世界就像搖晃不停的骰蠱，他一直在贏 而誰也不知道，當它停下時會變成怎樣。
【能力介紹】幸運兒： 一無所有的傢伙能活下來當然是靠運氣啦

[評]
一無是處既男人(暫時)

6.

【職業】空軍

【人物介紹】瑪律塔從小就擅長騎馬射擊，並在加入騎兵隊後取得了上尉軍銜。不滿足於在馬背上馳騁，瑪爾塔學習了基礎的飛機駕駛技巧，並很快沉迷其中。她放棄了在騎兵隊的職位，加入空軍，但瑪爾塔並沒有如願當上飛行員，反而被要求在地面執行信號引導的工作。想要駕駛屬於自己的飛機，她得找到可靠的“贊助商”才行。

【能力介紹】
精準打擊： 隨身攜帶信號槍，擊中監管者後其眩暈時間增加。
自帶一槍,救人必備,更長的眩暈時間表示更有可能在救人後逃生

堅強：意志堅定，在狂歡之椅上堅持時間增加。
30%時間真係長左好多
所以空姐你去做第一個上櫈啦

軍伍情深：當有同伴被放上狂歡之椅，其破譯速度和開啟密碼門速度均會降低。
減六成!!!!!!!!!!
所以有隊友上櫈你都係去救人啦

久經訓練：久經軍伍訓練，身手敏捷，板窗交互速度提升。
非常有用既buff
呢10%往往就係救你一命既10%

[評]
因為救人效果出色
而且速度快
係實用而且熱門既角色
課8蚊就送

7.

【職業】冒險家

【人物介紹】庫特是一位經驗豐富的冒險家，他熱衷於探索人類的極限，駕駛帆船跨越英吉利海峽，乘坐熱氣球飛越原始森林，當然，也包括參與一場賭上性命的遊戲。作為生存大師，他能夠成為最終獲勝的那個贏家嗎？

【能力介紹】
探險幻想：隨身攜帶格列佛遊記，可讓身體縮小且不會被監管者“雷達”感知，但縮小狀態無法進行大部分交互。
鬼過緊黎又未見到你就匿係草叢啦,非常過癮

探險：懂得如何藏匿蹤跡，腳印持續時間降低，翻越板窗不會給予監管者提示。
可以隱密行動,非常實用

好奇心：破譯過程中喜歡冒險操作，校準觸發概率提升，觸發校準時成功判定區域降低。
......................好奇心害死貓
減30%超誇張好易爆機
但逆向思考就有機會快速解機

[評]
無乜朋友既角色
他的個性適合自己一個行動
快速解機->遇鬼->隱匿->逃脫->解機

8.

【職業】魔術師
【人物介紹】瑟維·勒·羅伊在比利時開啟了他的魔術生涯，並搬到倫敦開設屬於自己的魔術用品專營店。但這位喜愛人體消失魔術的魔術師並沒有獲得大眾認同，也許在曾經出現過無數知名藝術家的歐利蒂絲莊園裡，他能找到新的表演靈感？

【能力介紹】
騙術演繹：隨身攜帶魔棒，能製造幻象隱匿數秒，但在隱匿過程中受到傷害會觸發恐懼震懾，在隱匿時的移動速度增加。
可以利用魔棒做好多超型既play,但debuff都好惡,用得唔好直接被暈

靈活雙手：降低破譯密碼機校準的觸發概率，增加破譯觸發校準時的成功判定區域。
遇鬼會降低校準機率,呢招可以幫佢爆機時唔產生硬直
分身走佬更容易

真假難分：騙術表演讓魔術師增加狂歡之椅上被救援所需時間。
守屍既話根本救唔到...

[評]
遇到鬼就係你既show time
魔術師有好多技巧,亦係最難玩得好既角色之一

9.

【職業】盲女
【人物介紹】海倫娜在一歲時被高燒奪去了視力，但在父母和一位家庭教師的細心教導下，她仍然學會了讀書認字。然而海倫娜還有更大的野心，進入大學成為一位文學學士。也許歐利蒂絲莊園的主人能為她的學費買單？至少那封以盲文寫的邀請函上是這樣表達的。

【能力介紹】
回聲定位：
輕擊-用盲杖輕輕敲擊地面，通過聲波反射感知小範圍內監管者位置
走動個陣感覺附近位置包括人同鬼同密碼機,撚鬼一流

重擊-用盲杖用力敲擊地面，迅速擴大聲波範圍，全圖感知監管者位置，並將監管者位置傳遞給自己的隊友，同時感知破譯過的密碼機及運動中的隊友。但她不能離開盲杖，無法攜帶其他物品。
可以輕易搵到鬼的位置比你及早遠離

心眼：目盲使得盲女的其他感官更加敏銳，在破譯時幾乎不會觸發校準，破譯速度增加
專業解機婆

羸弱：身體羸弱，體力不支，板窗交互速度降低。
撞鬼新手好易死

[評]
老手,對地圖超級熟悉先會玩得好既角色
因為你解機個陣
真係乜都睇唔到嫁
鐘意綁眼play既人士會特別鐘意呢隻角色
因為可以透視鬼既位置
同鬼搏鬥會變得好玩

10.

【職業】前鋒
【人物介紹】拉格比足球正吸引著人們的注意力，然而自詡為這項新興運動的創始人，威廉·艾利斯卻正在被人遺忘。他加入了一個小型的橄欖球俱樂部，但他很快發現，事情並不如自己預計的那麼順利。也許歐利蒂絲莊園的主人能為他帶來一些幫助？

【能力介紹】
橄欖球員：隨身攜帶橄欖球，快速衝刺力竭後陷入眩暈。衝刺一段距離後可撞飛監管者，其碰到其他物體則會陷入更長的眩暈。
極煩既角色,等鬼告白氣球一野撞埋去即刻救人 但係帶球撞人要有一定熟練度先用得好

運動天賦：極佳運動天賦，其翻越板窗、放板速度增加，被砸暈的監管者恢復所需時間增加。
歡樂拍板快50% %%%
更難比人隔牆斬到
更易砸到鬼

機械盲：笨手笨腳，不擅長使用機械製品，破譯密碼機的速度降低。
解機慢

強力掙扎：身強體壯，被監管者抓起後更容易掙脫。
掙扎快啲,小補buff

[評]
煩膠角色,用得好係神,用唔好就頭暈

11.

【職業】傭兵
【人物介紹】奈布曾經是一名效力於東印度公司的廓爾喀雇傭兵，像大部分的廓爾喀人一樣，他個子不高，體格也不壯碩。但所有人都知道一個廓爾喀戰士就意味著紀律嚴明和英勇善戰。作為一個退休的雇傭兵，奈布·薩貝達已經習慣了嗜血的生活，也許一場危險的遊戲能給予他在戰場上同樣的體驗？

【能力介紹】鋼鐵衝刺： 隨身攜帶鋼鐵護肘，跑過牆壁時可按動牆壁獲得衝刺加速。專業技巧讓使用冷卻時間降低。
我到而家都未識玩彈牆...
久經訓練：身手敏捷，板窗交互速度提升。
堅強：戰場磨煉了意志，在狂歡之椅上的堅持時間增加。
戰爭後遺症：戰爭陰影導致破譯速度降低；受傷均會牽動舊疾，治療所需時間增加。

[評]
我到而家都未識玩彈牆...

12.

【職業】機械師
【人物介紹】特蕾西是一個機械師，她終日沉浸於自己那些“毫無用處”的小發明之中，並深深迷戀著火藥實驗。這些活動很快耗盡了父母留下的遺產，並讓她背上了巨額債務。來自歐利蒂絲莊園的邀請函雖承諾了豐厚的獎金，但真正吸引特蕾西的卻是莊園裡的秘密機關……

【能力介紹】機械操縱： 隨身攜帶機械玩偶，在遭到傷害後就會損壞。機械師操控玩偶的消耗降低，倒地和坐上狂歡之椅時可加大消耗操控已放出的玩偶，被救援時中斷操控。
可以遙距救人救自己解逃生門,相對地安全啲

羸弱：身體羸弱，板窗交互速度降低。
遇到鬼可能比盲女更難走甩

機械大師：精通機械製造和機關陷阱，破譯速度增加；耳濡目染下，同伴破譯速度增加。
一開始解機超快

膽怯：同伴受傷或被放上狂歡之椅時，破譯和開門的速度降低。
要隊友一開場撐到一段時間唔受傷
否則要用機械人解機

[評]
快速解機隊隊員
優劣明顯

-=-監管者角色說明-=-
1.

【職業】工廠主
【人物介紹】里奧貝克原本是經營紡織廠的小型工廠主，在接受朋友弗雷迪萊利的建議後，購入了負債累累的小型槍械工廠。
悲慘人物

【能力介紹】傀儡操控（二階段解鎖）：廠長擺弄的傀儡與其有莫名聯繫；點擊放置或蓄力拋出後，傀儡能感應周圍求生者並提醒廠長；廠長能與傀儡互換位置並短暫加速；傀儡可被求生者拆除，拆除期間無法互換。
守屍神技
有多種妙用

多重傀儡操控（三階段解鎖）：成功追擊求生者後，廠長有了第二個傀儡玩物——紅色只是沾染了更深的污漬。
有兩個守門員守住兩道門好難逃出

[評]
算係偏弱角色
未有技之前機動力不足
係勝在攻擊範圍偏大

2.

【職業】小丑
【人物介紹】裘克曾經是馬戲團中的當家，天生的哭喪臉使他成為最棒的哭泣小丑。而這種優勢在英俊的微笑小丑瑟吉和美豔的雜技女明星娜塔莉加入馬戲團後，發生了變化。他意識到自己應當轉換一下"職業跑道”。顯然，在獲得一張永恆的笑臉後，裘克能在新的喜劇表演中盡情發揮了。

【能力介紹】電鋸衝刺（二階段解鎖）：小丑被電鋸帶動向前快速衝刺，摧毀所有阻礙他前進的目標——“狂歡吧！我的鏈鋸夥伴！”
超op技能,未夠存在感個陣已經可以裝推進器無限火箭,可以一下火箭筒加一下普攻直接帶走

狂歡衝刺（三階段解鎖）：數次親密無間的合作後，小丑使用鏈鋸時能衝刺的更遠，衝刺速度也更快——“狂歡吧！我的鏈鋸夥伴！”
更快更強更爽

[評]
最強鬼之一
機動力十足
攻擊範圍op
攻速又高
有技之後逃生者好難轉點逃走
最強監管者當之無愧

3.

【職業】藝術家
【人物介紹】在獲得"傑克"這個稱號之前，他是詹姆斯·惠斯勒的學生，一位受到愛德格·德加影響的知名藝術家。誰能想到一位白日裡衣冠楚楚的紳士會在暗夜裡走入小巷，尾隨著那些無知無覺的可憐婦人呢？隨著"傑克"的名聲越來越大，這兩種身份的界限日益模糊。

【能力介紹】霧隱（二階段解鎖）：不進行大幅動作時，能逐漸進入霧隱狀態，變為無形者。
隱形求生者更難觀察鬼既動向

幽隱（三階段解鎖）：能迅速進入霧隱狀態，並在霧隱狀態下移速加快。
直接加速令求生者更難逃脫

霧都夜行：求生者在一片區域停留過久會吸引霧氣聚集，在霧區攻擊可觸發額外霧刃，霧隱冷卻時間大幅縮短。
霧氣直接暴露求生者位置
用得好既霧刃可以隔窗打人

[評]
對上一個更新傑克被大幅強化
加左霧區呢個被動令他輕鬆鎖定人既位置
技能全開更加係難以逃生
本賽季強勢角色

4.

【職業】獵場巡守
【人物介紹】班恩是個熱心腸的獵場看守，總是心軟地放那些偷獵者離開。但他的寬容沒有得到回報，偷獵者們去而複返，襲擊了他，可憐的班恩被摁在捕獸夾上，耳邊不斷迴響著鹿群的哀鳴。偷獵者帶著戰利品離開後，獵犬把班恩拖回了莊園，從此班恩對任何進入自己“領地”的人都不再留情。

【能力介紹】鏈爪（二階段解鎖）：獵場巡守甩動鏈爪，將鉤中的求生者扯向自己；鎖鏈擊中牆壁時則將自己拉向牆壁；蓄力使用更易於瞄準——“你不能這樣離開！”
直綫拉人,或者飛過去

憤怒鏈爪（三階段解鎖）：憤怒讓獵場巡守更有力量，現在他的鎖鏈擊中求生者將造成傷害——“你不能這樣離開！”
扣埋血

[評]
非常之咁難用 拉既判定範圍就係熒幕中間
無任何提示綫等
係手機上玩有延遲根本拉唔中...
好兩極既角色
用得好就神
用唔好就送分

5.

【職業】滑稽戲演員
【人物介紹】瓦爾萊塔曾是個出名的滑稽戲演員，在觀眾失去興趣後，淪落到三流馬戲團表演。她想要重新站上舞台，再次成為萬眾矚目的大明星。在一位機械師幫助下，瓦爾萊塔裝上靈活的機械義肢和精巧的機關裝置。創造出新表演項目—人形蜘蛛秀。老東家拒絕了她的演出，但瓦爾萊塔沒有氣餒。她接受了一份演出邀請，並準備在歐利蒂絲莊園舉行自己的復出秀。但很顯然，出於人身安全的考慮，任何觀眾都不應近距離觀看。

【能力介紹】吐絲（二階段解鎖）：噴吐出成團的單層蛛網，擊中目標後為其疊加蛛網纏身狀態，並隨技能擊中刷新持續時間並疊加層數，達到3層後目標幾乎失去行動能力。
射中減速

噴網（三階段解鎖）：隨著絲漿儲量增加，長按技能按鍵可噴吐出大量蛛絲結成厚網，厚網飛行速度較慢，但擊中後會給目標即刻疊加3層蛛網纏身狀態。
未遇過唔知厚網點

初始技能-結網：結網是蜘蛛的本能，點擊技能按鍵釋放蛛網陷阱，直到蛛絲用完或者再次點擊結束釋放。每當蜘蛛經過蛛網時會獲得一次不斷衰減的短暫加速，而踩過蛛網的求生者，會疊加一層蛛網纏身狀態並使蜘蛛獲得提示。
結網係蜘蛛最實用既技能
拉保鮮紙封住窗口咁求生者就一定要轉點
可以原地包起求生者都好方便
省卻去歡樂寄時間

[評]
守屍無敵強
等蜘蛛set好三層保鮮紙你唔洗諗住救人

6.

【職業】藝伎
【人物介紹】人稱“紅蝶”的藝伎－美智子在宴會上與異國軍官邁爾斯相遇並相戀。他們在當地舉行婚禮並一同回到邁爾斯的故鄉。可這段婚姻遭到邁爾斯父親的強烈反對，他整日對美智子冷嘲熱諷，期望能將她趕出家門。不久，邁爾斯因公外出，美智子則從家中神秘消失，邁爾斯的父親聲稱她與傭人私奔，並要求自己的兒子迎娶新的妻子。 邁爾斯開始日復一日地出門尋找美智子，但沒人知道她去了哪裡。

【能力介紹】
三相之身：平靜時呈現美人相：恐懼半徑較小，移動速度較快，憤怒時呈現般若相：恐懼半徑較大，移動速度較慢;被求生者注視面部時呈現驚惶相：恐懼半徑不變，移動速度慢。
美人相可以行得好快繞圈時間用黎追人

刹那生滅：進入憤怒狀態變為般若相，可無視地形衝向最接近視野中心的求生者，但被求生者注視面部時會變為驚惶相，此技能失效。
超op技能 可以穿牆 可以遠距離飛人
係8秒冷卻既閃現

離魄移魂：進入憤怒狀態變為般若相，可躍向空中俯瞰周身環境，使用此技能可增加刹那生滅的釋放距離，但被求生者注視面部時會變為驚惶相，無法釋放刹那生滅。 求生者的畏懼提升了紅蝶的衝刺速度。
呢招可以落地一刀再普攻一刀守屍
超強大

[評]
紅蝶機動力高又難纏
要有一定經驗先可以好好應對
係本季T1角色之一

-=-地窖的位置-=-

地窖係剩返你係場上生存個陣另一個逃生門
有時密碼機未解曬 死剩你就可以用地窖走佬
*要解兩部密碼機地窖先會刷新

紅教堂

軍工廠

聖心醫院

地窖附近位置
要錄埋風聲範圍錄左成兩個幾鐘lol

Hi 100人突破

打個排位先

推

hi快啲入黎啦

對紅蝶有咩技巧?遇親都死

你問呢個問題問得非常之好

我都成日死

首先係招回頭望
唔建議一路行一路望
只要斷左佢技就已經可以望返前面

回頭望要預判
好似玩一二三紅綠燈咁
一覺得佢想狗衝就望

同埋盡量唔好比佢有機會用回頭望穿牆

跟住就係
一定要搵有障礙物既地方繞圈圈
紅蝶手短加突刺
有轉角位就好易打牆/障礙物/空氣

同埋佢靚女mode記得拍板令佢變返鬼面mode
減佢移速

大致上係咁

留名

快入

hi

早啲訓唔好掛住打機

好眼訓

玩咁夜
又唔預我

無玩 係床到碌訓唔著

帶新手團
快入

googog

你D片幾正

多謝你不過我記得你係舊POST講過

HI

同谷友一齊玩

紅蝶好廢喎 比人望住就廢武功
我自己同樓主相反 一定係望住佢黎倒後跑
只要地方大少少加冇乜障礙物阻住你
你彎住咁轉圈跑佢手短根本打你唔到
到佢真係追到你果下變番向前跑衝向佢到
佢實反應唔到 之後拉開番啲就loop番倒後行
上次咁樣撚左佢兩分鐘比隊友解碼

識玩既紅蝶轉返靚女mode追到你傻

傑克真係唔識玩

我好少玩傑克比唔到好詳細意見你

但係我知霧區+耳鳴可以幫你快速搵人
同埋唔好亂咁出手
隱形狀態的傑克係煩過現身既傑克好多

仲有好多人死係傑克既左手手上

尋日已經出左篇
但發現音樂真係嘈得濟del左音樂

成日都無位

係咩?你開場啦~

今晚吧

新攻略聽日出爐

早晨

新手一問，點解新買小丑冇推演目標？

其實隻game幾好玩
點解咁少人討論
btw樓主加唔加好友

都無乜好討論
只要隊友唔 on 9 就係一隻難輸既 game

冇人做鬼

因為推演暫時剩係出到開始五個角色
慢慢會更新其他故仔

入TG啦
TG:

我而家都趕緊出片
玩都係同谷友玩為主
你都可以加我
名:卡路b

無人討論因為兩點啦
第一,玩法係抄DBD
第二,係大陸出既game

但係比起其他手機game
我覺得佢更加好玩

上網睇大陸仔又有 港台版冇
Btw唔該巴打，見你啲片好有心機

都唔係阿
天賦有咩玩法
出咩陣容最好
打新鬼要點應對
唔同既地圖有咩位正有咩位伏

其實好多野可以傾下既

咁慘

新玩定老手?

因為係大陸game黎

而家亞洲版係咁推進度
一個禮拜一隻新角咁濟

多謝你阿
我繼續努力緊

支持

今日出護士片!!!!!!

終於出片~護士攻略

支持 我同朋友晚晚都玩

多謝你

得閒入grp一齊玩啦

有冇新手
快啲入黎一齊玩

護士拎埋舊裝都無故事睇無劇情進展
係隻gamd真係無劇情定要打灑護士進度先有故事

D推演要三星先有線索

CG劇情之後先會更新現版本未有
當推理故仔睇唔錯嫁

留個名
不過繁中更新咁慢
而家個版本邊有人肯玩鬼

每個禮拜都出新角喎....

玩小丑紅蝶傑克啲人成日贏

當你玩熟上高階啲
就會發現人鬼係唔平衡

最簡單舉個例子
前排強國比賽決賽
打左七回合
差唔多每回合都係3人逃脫平手
你就知玩鬼係幾咁無奈

就有新地圖

隻game我覺得有少少偏重人個邊既

唔係點迫你地班友課金阿

湖景村

同埋遊樂場

lm

咁快咩

入谷一齊玩啦

垃圾抄人game都一堆堆狗去玩
香港人

連登都抄人
咁你唔好用啦

輕輕一推

thx

之前玩過一排 不過quit左
難得有攻略 幫手推下

多謝你
入黎一齊玩啦
好多人嫁
雖然我呢排未得閒

除左用醫生，其他角色係咪冇得自己回血？

有 攞道具針筒
但通常剩係補到自己一次

機械師可以自己回血

有冇人玩~開新手團啦喂

玩鬼要幾高先會開始難玩撞到D勁人,而家暫時二階
排位開正我忙時間,次次趕唔切就玩鬼算

我無打RANK唔知

好想玩故事mode睇cg
唔係我咁辛苦解推演黎做乜
有冇人知轉大陸apple ac dl會唔會有故事睇

要直接玩大陸服

等下啦
如果未睇過劇透就咁睇推演啲線索都幾有趣好似砌puzzle咁

起身打機啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新手留名

啲人叫我人皇

入黎一齊玩啦！

淫皇

我想問係咪內建無語音?.... 食雞都有

呢隻好似無.. 其實組左都傾唔到偈咁既?

無
因為如果有語音對鬼其實幾唔公平

不過我地都用discord玩

手機都有DISCORD? 會唔會搞到窒?

有阿
都唔會既
要疾都係個server疾 有時爆ping

今日大更新阿喂

我發覺每次淨係做鬼先會窒
而且對面一定係兩排以上
係咪佢地用D通話APP搞到我窒機

唔會掛 咁神奇

起身打機啦！！！

三階1 到 4階開始打到你喊（如果你用鬼的話）
我三階1之前勝率仲係70%....4階，依家得返56%....

啲人開始識玩啦
同埋可能有用語音

一來，二來改版後，其實對逃生者有利咗。
你有無玩監管者？好正架，要預判逃生路線，有時雖然和；但feel 到對面用電腦玩，真係可以當自己贏

開心嘅係，曾經叻仔過

我有玩
未得閒打RANK

哇
咁勁

呢個係3階2嗰陣，依家已經無咗呢隻字好耐
師兄叫乜名？一齊做逃生者，我排名戰以外都玩逃生者 開心交流吓。

入grp一齊傾住玩啦
卡路b

祭司好唔好用？

麻麻地啦 解機唔快
真係救人用

買邊個新角色好呢？我就快夠3000線索

新角色我鐘意盲女 紅蝶

我覺得傑克幾正 跑得好撚快

新出果位黃昏之王點睇？

好鍾意玩，不過玩得好屎

聽聞行得好慢
啲觸手俾人拆唔洗校正又唔會爆點

傑克好煩
過左二階超難走到

未遇過唔知

咁真係要睇下我啲教學片

有睇過
學到嘢

叻仔

新手
比老手撚鬼撚死

下個更可愛
永遠唔會個個都咁係人皇咁識撚鬼既
要識得收手

新手次次見到鬼都好驚

打多啲就唔驚啦
開頭玩個幾日個腦會係咁聽到解密機個聲添
入grp一齊玩

其實新手做下鬼比人撚下就知點樣撚鬼

其實唔難

玩緊陸服 試過撚鬼撚咗4分幾鐘
可能係新鬼 追住我圍住軍工廠喪跑咗幾個圈

點解唔玩亞服阿？
我都試過四分半 好爽皮

Lm

撚左四分鐘 一部機都未解

新手

解完一部機 隻鬼就已經直衝向我
好彩嗰局冇豬隊友 撚完鬼直衝大門走人

入grp一齊玩好嗎？

咁得人驚
你轉行去解機算啦

好波

園丁園丁園丁

覺唔覺更新完D鬼好似勁左
btw點解有一次我解緊機，隻鬼可以冇啦啦去左我隔離

傳送

技能定天賦
依招咁屈點避

想死

你打啲人勁左姐
會用傳送
技能黎

見到紅光即走
其實你打得中都feel到隻鬼幾時傳送嫁啦
聽聲有定心理準備
或者等人中左伏先解

巴打我request左你做朋友

應該accept左

唔啦 我好廢

無所謂既
搵新手一齊玩囉

仲有片睇
慢慢變勁

好啦 多謝你先 聽日入 haha

搜箱已經有香水執

GOGOGG

有朋友已經抽到調香師

入左

等下星期買

新鬼好似幾勁

我都想抽阿

一般般啦

又係行得慢

紅蝶世界第一

新手得80lv 應該買咩角色好
諗緊盲女 機械師 同 祭師 定香薰師

盲女唔係個個鐘意
機械師就上分用
祭師個通道都幾煩下
但整機速度一般
調香考技術

推一野

推兩野

1) 新手體驗禮包,角色推演會解鎖3天嗎?
2) 記憶珍寶 & 第一季精華係咪最好儲到10個先開(同單抽10次有分別嗎)?
3) 季賽完結之後,未開過的第一季精華還可以開啟嗎?
4) 儲值贈回聲(舉例儲值 US9.99贈33個回聲),重覆購買US9.99會再次贈33個回聲嗎?
5) 購買回聲可以獲得碎片(比例)是多少

咁學術 等陣答你

1.應該要買左先解到
2.我自己試過抽十個先
十個一定中一個藍色,同單抽分別不大
呢度都有寫

獨特品質(藍色)：單次開啟的掉率為10.2%，開啟10個相同的精華或者珍寶後中必然有一個獨特(藍色)或者更高品質的道具，因此總體機率為15%
■ 奇珍品質(紫色)：掉率機率會隨著開啟次數不斷累積，在開啟15個相同的精華或者珍寶後總計獲得奇珍品質道具的機率約為10%，開啟30個後總計獲得奇珍品質道具的機率約為38%，開啟60個中必有一個奇珍(紫色)或者更高品質的道具。總體掉率約為2.5%
■ 稀世品質(金色)：掉率機率會隨著開啟次數不斷累積，在開啟50個相同的精華或者珍寶後總計獲得稀世品質的機率約為6.3%，開啟100個後總計獲得稀世品質的機率約為25%，開啟250個中必有一個稀世品質(金色)的道具。總體掉率約為0.5%

特別說明：累積的開啟次數，不會隨著新的一天的到來而歸零。比如，連續6天，每天開啟10個第一賽季精華1，則必定會獲得一個奇珍品質(紫色)的道具。獨特品質(藍色)和稀世品質(金色)也同理。

3.佢無講明,但感覺上賽季完會取消
線索:想要獲得限定時裝並且提前使用到盲女，幫助他逃出生天，可千萬要把握時間趕緊開啟精華3寶箱。

4.應該係跟大陸一樣第一次買個個item先送,每個item單獨計算
亞洲服無寫明有啲誤導,但個顏色明顯唔同左 一陣補圖

5. 呢個你自己計唔到咩....
直買角色大概係5.2(點/碎片)左右
買288線索就7.2(點/碎片)
288線索性價比超高
要買角色就用288線索買

$238個色唔同左

TG LINK?

OR ADD ME PLZ

TG:

3Q

點樣先分享到？
七日個獎勵未郁過

右上角朋友制
個人檔案
右下角分享

屌依場真係盡左力
有兩個隊友好早就死左
跟著我拖左隻鬼勁耐
但係另外一個隊友竟然唔係解機
匿埋一邊唔知做咩春
不過依場都幾搞笑
我同隻紅碟玩左勁耐
週圍兜黎兜去

應該匿埋等你死...

300幾秒真係好叻豬

其實係隻鬼唔算太勁

我都好想練勁啲

小丑攻略

排位啊

Come come

買紅蝴定黃衣好

黃衣好玩
紅蝶簡單

屌你老母玩抄襲人既大陸GAME